有時係到諗，如果有一日訓唔醒應該會係最好既解脫

有時係到諗，如果有一日訓唔醒應該會係最好既解脫

呢度應該唔少人都想